it 佬分析 大家估下高登revamp 要搞幾耐？

高登成個infrastructure 舊到仆街
假設joe lam 真係有能力
由design 到 dup code 再去migration 我估起碼一年先起到個拍得住lihkg 既app

mi 條毛 如果佢真心搞 9成9 del鳩曬啲po, 轉個新server 就算

而家除左會員之外 得返d data 最值錢咋

基本 砍掉重練
改黎都晒時間

pm ，起底，派膠，賜酒甚至分台果啲無謂功能cut晒佢，其實個database一啲都唔複雜，同大學FYP project差唔多，最難係 UI design，重有web，ios同Android ge API

如果佢肯做得又secure又快既話可以好複雜
但我都幾肯定佢冇料做

佢而家個db structure係唔sync
連normalization都冇做

佢肯寫既幾日起到個正正常常啦 佢仲要唔止一個人

我一條友寫兩日都可以寫到咁 佢要整既一星期咩都起到啦